有無人覺得鄭秀文比許志安單野搞到痴咗線

好慘呀Mi

咁都唔分手，無野好講

好似近年都怪怪地好慘